點解甩頭髮都係頭頂/前額甩先？

同個心距離較遠